屌你啲中六合彩派錢post做乜鳩

仲要咁撚多人回
有冇咁多窮撚

果啲post真係煩撚過狗
仲有果啲要1億定係乜乜乜果啲投票post
仲要成版都係

我block鳩哂

Lm